何文田 OU 旁狗屋，見到閘內有大量綠色物體集合

二十分鐘前經過何文田 OU 旁狗屋，見到閘內有大量綠色物體集合準，外面馬路有兩中一大旅遊巴及一狗車準備裝狗出發。
估計應該係在萬聖節晚上出動去襲擊市民。
大家打醒精神，小心狗咬人。

幫你推推 姐係何文田有份調人出去

何文田好似係房署總部
大家抽居屋可以去拎表喎